今日冇罷工嘅香港人 希望你地放工可以黎金鐘

可以的話 帶上物資：
水
口罩
索帶
毛巾
遮
一齊作戰

推